美斯真係好勁

睇一年少一年了

美斯可否不要老

3球1助攻

勁撚到傻 世五

又開外掛

反觀牙朗 祖記表現

算撚吧啦 下場歐聯一輸就轉風向㗎啦

樓主肯定冇睇過摩迪踢波

我地連登唔睇美斯

埋門 射術 突破 過人 傳波 手術刀 無球走位 今場全部體現到 癲撚左

摩迪 沙拿 c朗 屌打美斯十條街

有佢無佢都一撚樣

逗住中場

無左佢巴塞什麼都不是

世5就收檔啦

唔會尊重佢
由佢叫阿根廷教練唔選阿古路果刻
我反佢一細

yes

廢龍

真
又代阿根廷出糧，收買人心
又唔退休畀新世代球王大巴拿 伊卡迪 美沙上位
平時就同阿古路攬頭攬頸
原來就好妒忌呢位英超神射手

咪咁小氣啦

你第一次睇佢踢波咩

不過要好好珍惜，真係後無來者

摩世一餵唔餵到牙蘇入球啊

卢仲5瞓